【國際線觀察】支那復工復課之後 網上越來越多白左開始贊美中國

小弟國際文宣線，講下呢個weekend觀察。

呢個一兩個星期，除左支那小粉紅之外，開始多左一班真account既白左，竟然開始贊美中國。

依家有3個點係好致命的，下面講下。

1. 支那復工復課video 流出

4月初都冇咩野，但美國媒體開始深入支那採訪，發現周街都係人，而且餐廳開哂門，訪問D人，又冇戴口罩，食得開開心心。

近兩日，本來支那復課冇人知。但係好多文宣不斷推呢幅圖。

大佬，你以為插緊支那，其實你係幫緊支那，令全世界都知道大陸小學已經復課。

想像一下，當成個美國仲困係屋企，見到自己政府處理得咁失敗，叫自己打滴露針，令一邊廂，中國人個個出街復工復課，開開心心，你一定會覺得中國政府處理疫情做得好好，係咪？

BTW，我試過格硬話支那復課係假，比n個白左圍插我格硬來，係反中打手，有反效果。

2. 美國感染人數超過100萬

留意到呢個絕對係心理關口，令美國人覺得自己國家好垃圾。就算美國唔同支那比較，同歐洲國家比較，都係做得好差。

我3月中已經討論過一個策略，鼓勵美國網民戴口罩，結果好似冇乜效果，畢竟我係 Twitter 講一億句唔及 Trump 講一句，真係太遲。

3. 侵侵9up

呢樣絕對係致命傷。我之前開過post 講過 Trump 建議打滴露針文宣掩飾策略，唔講了。

一句講哂，呢個weekend，班 Trump supporter全部消失哂，得番我一個以一敵百，點打呀？

真係總括一句，依家個情況係前所未有地差。美國疫情完全lose control，侵侵個個星期9up 比痴線建議，支那復工復課周街人。呢3個因素加埋，一個普通美國人根本冇可能堅持到自己信念。

依家唯有希望美國疫情快d完

加油，美國...

D評論員話世界開始圍堵中國
肺炎令歐美睇清中共
坦白講，我唔樂觀

因為人總要犯同樣嘅錯誤
再加上後面嘅經濟利益

姐係侵侵係柒下柒下，但係唔等於支那有乜好bor...逢侵必反？

見到白左我參考侵果句留言
are you work for ccp?
然後再話，問佢知唔知自己支持緊獨裁者
然後問佢對唔對得住香港，台灣人
同埋死左既美國人
因為我係香港人真account所以有說服力

push

希望支那爆第二波 就可以講成支那為面 put小朋友at risk

白人左膠其實比蝗蟲仲要低等

只有立場（反ＴＲＵＭＰ） 沒有是非對錯

呢樣真

我都好盡力搵支那二次爆發消息

Twitter 好多支那翻牆義士，好多大陸消息

但真係冇二次爆發，下下只係黑人社區，黑龍江邊境，好難成氣候

無二爆咪全面復工囉

戲院都未重開

收皮啦

不如一齊搵下啦，唔好氣餒

share 台灣對沖大外宣啦
識唔識玩架

我意思係

就算無二爆

但都復產唔到

其實都係內傷

咁事實係用槍/ 燒焊頂住道門唔比人出街
爆門捉人去隔離係有效
你應該問d白左有冇心理準備比自己正苦咁對待

on9 少陣，咪以為香港人就大撚晒。

全球經歷一次大躍進先知驚

加速主義
呼籲歐美中國化
放棄人權自由民主
燒教堂
禁黑人入m記
開集中營囚禁穆斯林

暫時只可以不斷重提係支那隱瞞疫情搞到全世界大爆發
然後再針對哩一點，質疑支那嘅誠信，到底所謂0確診係咪假象？
如果班白左仲係唔服，就諷刺佢地居然相信一個會處罰良心醫生李文亮嘅政府

推

同佢地講要行支共模式係建基於絕對權力同監控，你反對機會得一次，用左就被拉

其實單講一樣就得

中共為防疫症傳播，不惜犧牲經濟， 把省制，城制，市制，甚至湖北外亦有市內區域封鎖，目標是阻隔傳播

中共反對外國封關，全球爆發。明明知道隔離係最佳方法，但反對人隔離，原因係？以經濟原因解釋，根本講唔通，國內封鎖仲傷

由佢啦，班人信食黃店救到香港，投票可以翻盤，唱歌可以殺敵
香港人唔理，就咪再奢求大眾醒覺

起我底就知我一向係焦土，港豬比人養嚟劏，唔好跟住佢地行就得

先自救，再諗點行落去啦

Push

係美國班唔帶口罩的人垃圾
仲走去開party

咁真係玩完，人類係唔會錯誤中學習

[行動po]香港人日程表更新

表面睇西方世界會對中國索償，但深入睇佢地經歷完疫情會對西方管治失哂信心，呢樣仲不利，而且對中國算帳前爆得勁嘅國家點都會先清算國內政府啦， Trump 一定走唔甩，因為真係亂 UP 亂黎，共和黨要考慮換人，否則總統撻 Q 機會唔細，救香港就更加唔駛諗

就係因為中國模式, 所以先爆成咁
班白左可唔可以再蠢D?

有時候真係會諗
究竟強國係咪真係抗疫成功左？
d強國親戚話街上無咩人戴口罩
有d城鎮仲由一開頭到而家都無咩人戴口罩
如果係病毒武器
會唔會佢地已經製造到中和武漢病毒既冠狀病毒？
見到西方國家係今次抗疫既表現真係無眼睇

最初復工幾天係旺番，但這幾天已進入第二階段回鄉潮，各大城市都有民工趕回家鄉

手足變哂condom

係，最擔心嘅一點

中國模式產生出第二次肺炎瘟疫
係第二次
每次都係隱瞞
第一次畀鄰近國家麻煩
第二次就搞到全世界
中國唔滅就肯定再有第三次

唔係次次work
有d真係天真嬌咁覺得支那做得好好

支那太大
訊息又唔透明
根本無辦法知道真實情況係點
但呢排支共對某啲地方個管控仲嚴格咗
可以見到疫情唔係真係咁樂觀

睇埋五一支那咩情況就知

連係咪真係14億人都唔知
唔好講14億人有幾多億係山區農民

吹奏台灣的話有無用
話曬民主國家+全世界抗疫最成功嘅國家

應該點駁

啱啱 TVB 報咗復課後有六千人發燒 呢啲得唔得
(老豆開嚟睇 我臨出門口前立咗一眼 )

個時叫人戴口罩又點 美國夠口罩咩

所以我唔旨意歐洲會清算
美國呢，只要trump在位就有能力咁做

at least stay at home先啦，就算布口罩都好過無
出order班弱智又走去抗議

叫班低智白鬼學識戴口罩先啦

因為匪共攪到佢老細美國仲隔離中，無單啊，匪共唔係以為佢個十三億有咁高消費力啊。

侵侵9upper 真係冇得搞
耐唔時叫人打滴露又叫人做乜做物
點幫佢spin
佢呢個moment 不如真係認認真真報個情況唔好成日好大喜功好過啦
支那呢就唔駛特別講D 乜
你冇得否認就係佢係咪都真係復到工復到課
就算你話佢冇單但起碼佢可以叫做你ready 佢ready
如果要講嘅點解佢會復到工歐美唔得就應該用poly 個研究
話隻病毒去到歐美嗰度好大機會已經變左種唔係原本嗰隻
香港而家咁少人病除左市民自己防疫做得好之外個病毒同歐美本身都有差別冇人咁毒
而且講真去到咁嘅爆發一日淨係靠個政府做野就死撚緊啦
爆到咁正常政府根本做唔到幾多野
一係人人都鎖係屋企到時又話屌你老味冇自由
市民自己輕視完到爆大鑊喇又瀨呢樣瀨嗰樣其實咪同佢地鬧嗰個政府一撚樣

你應該提醒佢哋：
1.中共放毒
2.中共Spin做美國傳入中國

BTW 呢啲白左都On99

少年你太年輕了
外國大把白人俾支共收買吹捧支那

我老實講逢親必反嘅左膠同熱狗冇乜分別

週街裝 cctv燈柱

所謂白左有無同華爾街勾結 用來反侵

講少少us politics
美國係聯邦制 總統唔係大曬
州政府同州長先係地方首腦
理論上邊度疫情差 佢個邊個州長好大責任
美國人要投訴疫情處理差 自然會搞自己州長先

復工復課問題 同埋 美國人唔信口罩原因
係CDC講到好清楚 口罩唔可以代替social distancing
只有social distancing先可以杜絕病毒傳播
唔少人都好concern太早復工復課唔係好事
寧願繼續social distancing 所以唔係話早復工=勁

之後想講美國感染人數
美國人冇人會覺得自己國家做得差
因為抗疫social distancing係自己責任
再者計返感染人數/人口 歐洲嚴重幾條街

最後補句滴露針單野 有睇conference 都知佢鳩up比msm放大

p.s 父母係CA 哥係TX 手足國際線加油 光復香港

同埋唔需要太care Twitter 有幾多人點鬧trump
因為佢自從declare to run for office 已經比人針住打
你反而要捻下咩人咁得閒24/7全天候追住佢屌
要明白係美國競選都係一種職業黎 所以唔洗太喪氣
睇Nov大選結果就知

咁人地美國人真係冇責任要對得住香港人台灣人

真係人之常情，見中國復工復課自己國家仲爆緊一日幾萬單，唔係本身反中嘅都會羡慕。

因為佢哋本身已經有自由民主，唔知獨裁嘅恐怖，分分鐘你問佢哋想唔想去中國住佢哋都會話想。

唯一可以講係中國本身播毒出嚟，同埋攞返之前焊死啲人門口嚟「抗疫」做例子，問佢哋想唔想咁樣。

至於Trump喺度9up真係無解

問佢用中國嘅防疫手法佢同唔同意囉，之引佢同反居家隔離班友自相殘殺

其實係同一班人黎

白左，要讚都讚台灣先啦
支那

一有人讚支那即刻推台灣上位啦

邊個羨慕就推台灣上位畀佢地羨慕先